港鐵御用保安公司國際永勝Q3 業績，臨時保安護衛服務，收入金額是1.46億元！

「黨鐵寄生族」、御用保安公司國際永勝（8441）出咗Q3 業績，來自港鐵（66）臨時專責保安護衛服務，收入金額是驚人的1.46億元！

翻查新聞，港鐵9月底聲稱只增加500個保安應對，但國際永勝竟可以從港鐵身上取得1.46億元，難道保安個個天價？時薪高過李小龍？

想多了，翻查報導，國際永勝2018年的招聘廣告，西九龍高鐵站外圍保安只是每月17,000元，而2019年3月西九站巡邏保安員每月11,056元。

可想而知，這份黨鐵天價合同，絕大部分利潤，也是被這間公司由「小巴大王」馬亞木所蠶食，保安也是被他所剝削！

資料來源：

小巴都盡量唔好坐

就咁計每個保安月薪五皮
董事會食咗7成

企車站嗰啲10個有九嗰啲新移民阿姐

未聽過「官商勾結」？

ICAC訓左幾年喇，到你地洗太平地

然後請新移民,少數種
建立親中勢力

佢地時薪仲高過黨鐵職員，一舊水一個鐘

你計少左回扣三皮俾返拍板人呢

我錯 唔記得要講埋係兩邊董事會

收入姐